{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[10-CORSO-COMO]-AGOLDE/GM0023092685294/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Low Slung Baggy in Corduroy - Khaki"
    },
    "text": "この製品は低いウエストラインと足首を覆う長い丈が特徴で、コーデュロイ素材を使用してルーズなフィットで製作され、素敵で快適な動きを提供します。 様々な上着と組み合わせてふんわりとしたルックを完成させることができます。 この製品の表地は綿100%で構成されています。 洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングし、薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯し、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯してください。 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があり、摩擦によって毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品は低いウエストラインと足首を覆う長い丈が特徴です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "この製品はルーズなフィット感で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品はコーデュロイ素材を使用して作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな動きを提供してくれますか？",
            "answer": "この製品は素敵で快適な動きを提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな上着と組み合わせることができますか？",
            "answer": "この製品は様々な上着と組み合わせることができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地は何で構成されていますか？",
            "answer": "この製品の表地は綿100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は？",
            "answer": "この製品の洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯し、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の毛皮や毛が付着した場合の取り扱いは？",
            "answer": "この製品の毛皮や毛が付着した場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "この製品は水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の裏地の取り扱い方法は？",
            "answer": "この製品の裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。摩擦によって毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 426
    }
}